頭先有個女仔行埋過黎...

問我有冇拍拖
代表d乜

代表有個癲婆

認錯人

係唔係荷里活廣場到？

你就係個女仔？

佢係咪對我有意思...

確認毒撚真係唔會有女

我比人問左兩次 佢地搵單身既人

唔好發夢啦，佢知你毒撚，冇女友

係咪我太高質佢覺得我有拖拍..
其實我冇

唔係荷里活廣場

好關心我status

你有冇拍拖

冇拖拍...

即係一睇你個樣就知

毒撚的模樣

成陣毒氣

我岩岩都係荷里活wor 冇人問我既

因為你樣衰

玩誠實與大膽輸咗咋

唔係掛...